Mirror既Edan呂爵安好正

有冇人覺得mirror 既edan好正 文又得武又得 識音樂 又風趣搞笑 高學歷 樣又唔差 177又唔矮 真係好正

由mirror go 開始留意佢 因為係老鼠屎 所以拍綜藝好好睇 好有節目效果 前途無量 有佢既綜藝或劇一定睇

呂爵安世界第一

呂爵安世界第一
Jerdan宇宙第一
佢係真係好正架
最重要係佢做每樣野都好認真比個心去做
就連搞笑都係認真去搞
份人又謙虛有禮
睇星二就見到佢成日都係第一個去躹躬唔該前唔該後
對兄弟又好 係大家嘅精神支柱 會好鼓勵其他人
睇佢綜藝就會發現其實佢好聰明 反應同執生都好快
份人又玩得又樂觀
個人又百變 睇B3表演就知 每個造型都carry到
All back真係
如果可以返返去今年3 4月個時嘅髮型就好
多啲前陰好睇啲

呂爵安係好撚正！

我反而鍾意佢係屋企開live 果個平陰頭好青春

即係你中意傳說中嘅MK陰 好似中學生

佢好賤格

打手feel

我係爵屎

Hahahahaha 呂爵安世界第一

Jerdan世界第一

呂爵安 連登痴女們愛你

而家先知呢到有Edan Po

呂爵安真係好鬼正
係因為睇MIRROR GO迷上咗佢
呂爵安世界第一

入嚟吹奏下呂爵安

兒登女係咪mon緊post啊？
循例講聲呂爵安世界第一先

見到爵谷有我個名痴撚線過嚟朝聖
hi_ran 藍色西裝楊樂文你哋大檸樂了

呂爵安世界第一 佢好值得吹奏

表白兒登女

世界第一